奇怪的感覺

有冇人會覺得明明拍緊拖，但身邊個位唔係自己最喜歡嘅？

Me 2